<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de David Bolaños</title>
    <link>https://www.david-br.com/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de David Bolaños</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.david-br.com/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://www.david-br.com/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.david-br.com/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mí, la cultura de un desarrollador de software se basa en:
 Cooperación Gusto por la solución de problemas Inclusividad Ganas constantes de aprender y superarse Respeto para todos (inlcuído sí mismo) Cuidado del ambiente de desarrollo (de las personas incluídas, principalmente) Amor por la ciencia y la innovación  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis Aprendizajes en LaunchX</title>
      <link>https://www.david-br.com/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.david-br.com/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Durante mi travesía de LaunchX, lo principal que he aprendido, es sobre la importancia de aplicar buenas prácticas al código que uno hace. A pesar de que yo ya sabía Python, me gustó ver la forma en que otras personas lo escriben y la forma en que utilizan las diferentes estructuras del lenguaje para manejo de errores y condicionales particularmente. Por otro lado, durante el periodo de frontend, pude darme cuenta que a pesar de que no es mi fuerte ni lo que prefiero hacer, soy capáz de armar una maqueta e incluso un producto de frontend completamente funcional.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
